Projekt "Pełzaczek" - implementacja algorytmu Neldera-Meada (metoda pełzającego sympleksu), służacego do znajdowania minimum funkcji nieliniowej bez ograniczeń. Projekt został zrealizowany na potrzeby kursu "Teoria i Metody Optymalizacji".